周子瑜 田馥甄被標籤中國籍 網民嬲爆：是台灣人

美國電影網站「TC Candler」每年都會評選全球100位俊男美女，而為打入大陸市場，近年除增設「亞太區最帥100張面孔」及「亞太區最美100張面孔」外，更會將台灣及香港藝人，掛上中國國旗。

新一屆「2020亞太區最帥/美100張面孔」票選又再開始，今年有不少台灣男星入圍，當中包括張孝全、林宥嘉、周渝民、鳳小岳、楊佑寧、陳柏霖、張震及王大陸等；而入圍的台灣女藝人則包括：周子瑜、劉心悠、田馥甄及昆凌等，不過他們的照片上，通通均被掛上中國國旗，有周子瑜fans就不甘偶像被歸納成中國人，故留言表示：「她是台灣人！」並得800多人讚好。

另外，有份演出電影《花木蘭》的劉亦菲及鞏俐，前者則被網站標籤為美國人，而後者則標籤為新加坡人。而入圍的香港男藝人方面，則有黃宗澤、關智斌、馬國明及馬志威，但就未有香港女藝人上榜。

冇錯 全世界自古以黎都係中國人

班偽人無出黎否認就唔使網民多事啦

子瑜是台灣人

周支逾一早自認咗係支那人啦，唔好阻人哋搵人仔啦

JYP逼佢

智秀排第幾？

未公佈wo

推

好似冇彩

關智斌

馬國明

有呀 TWICE入晒

即係多賢都有？

YES all members

屌你神仙姐姐綠卡

全部被中國人

子瑜是台灣人 彩b是我老婆

綠卡師

彩b是我太太 Sor

同時係我sp

米痴拉

你屌住定延先

The only one in my heart

專一師

咪撚搞我老婆

假的 假的

Hebe雖然好撚正
但一把年紀都入到？

慘，要同印狗分享一個老婆

印家軍首領

戇鳩 定從來只有我一個老公

唔好諗住離間我同定

大家好，我有話想對大家說。我是周子瑜，對不起，應該早些出來道歉，因為不知道如何面對現在的情況，一直不敢直接面對大家，所以現在才站出來。中國只有一個，海峽兩岸是一體的，我始終為自己是一個中國人而感到驕傲，我做為一個中國人在國外活動時，由於言行上過失，對公司對兩岸網友的情感造成了傷害，我感到非常非常地抱歉，也很愧疚，我決定中止目前中國的一切活動，認真反省。再次再次地向大家道歉，對不起。

支魚 無label錯喎

有d唔叫好靚但未叫醜
但馬國明真係唔得

Wrong tag? He should be in the Handsome group.

屌 我老公係台灣人

擺明被迫啦

美國電影網站「TC Candler」每年都會評選中國100位俊男美女

已封鎖會員 - 狂風掃浪蝶
一早已block

大選都唔敢翻去投票 算啦 咪搵借口啦

點解會有馬國明

周子瑜差少少就將台灣同香港捧手送左比中共

講還講唔好po相

哇屌第一張咩事

樓上恐怖圖 blocked

係咪有咩誤會？從來佢都係得我一個老公

塊面爛到咁都叫型男

當事人都未嬲你嬲乜啫，人地要搵人仔，中共話佢係外星人都仲得

有乜撚野所謂呀呢D人, 有錢賺就含啦

我好鐘意twice但我好撚憎佢
有票唔投仲要做岩既野都要認錯 正廢物

China Joe?

我都係

Nah It should be in the Trans group

支魚唔抵可憐啦

亞太區全都是中國的

唉定延果然係壞女人，有咁多個老公

唔撚係呀

好多契家佬

定延很乖只有我一個老公其他人自己FF

成班人反印 印日日宣傳定延 跟住大家就反埋無辜嘅可愛定延

彩都係

支那瑜 沒錯呀 佢自己講既

壞過凱婷

亞太區但擺個「美國藉」出黎

印仔去左邊

唔知有冇記錯
林宥嘉有次演唱會講咗句「台灣國泰民安」跟住俾支那封殺咗